香港人唔好再怨樓價貴 經過今晚馬會派完錢都上唔到樓就係你問題

都on99 邊有咁多反cup啊 疤狗作客廢就你知我知單眼佬都知 但熱狗作客仲撚廢
先論近況 阿積士根本唔知個輸字點寫 仲要荷甲專登拖長個聯賽比佢地抖 可見佢地對個歐聯既重視程度
而熱狗
呢隊垃圾都唔撚係踢波
再講士氣 熱狗上場踢隊搬唔知乜夫都可以輸波 仲要有兩個走場 可見佢地根本唔想踢波 等緊收工
阿積士仲要佔地理優勢 同埋班主力休息左成個禮拜
熱狗4日前踢完英超 仲要輸鳩埋
計返時間 果日踢完就香港時間9點半
距離今場開波大概有125個鐘
英超完場 更衣室換衫 再屌鳩隊友走場 再比教練屌佢地廢 差唔多 用1個鐘 之後搭車返倫敦用2個鐘
返到倫敦食個宵夜 沖個涼 同老婆扑野差唔多3個鐘 然後碌陣手機睇下ig又1個鐘 再瞓覺 當佢瞓8個鐘 咁就剩返113個鐘
之後第二朝起身 沖個涼 食個早餐 執包伏 再去機場集合 check in啊 上機 飛去荷蘭 再落機 計埋前後delay起飛果啲 計佢6個鐘啦
然後去到都晏就 食完lunch 打下卡 叫下荷蘭雞 又一日
咁就到星期一 距離開波仲有70幾個鐘

呢三日 早午晚三餐 當佢一餐一個鐘= 9hrs
刷牙洗面沖涼 當佢半個鐘= 1.5hrs
每日瞓8個鐘 = 24hrs
每日臨瞓/起身碌半個鐘手機= 1.5hrs
酒店去訓練場地交通來回2個鐘 =6hrs
仲有30幾個鐘 拎左黎訓練 平均每日練10幾個鐘波 邊回得切體 你估PAD 啪粒魔法石咩

無論實力 體能 地理 都係阿積士佔優
今鋪真係做人做狗 自己決定

完全想像唔到阿積士點樣輸 熱狗贏到我開live塞隻熱狗入屎眼又點話

落哂wasabi都未撚驚過

聽日去畢架山定比華利山睇樓好呢

Too...

高質post
多謝樓主

Ching sick ball

1:0

易到

易食指數有1

真係穩賺冇賠

無風險投注

多謝樓主先
天日約左地產睇海之戀

2-0

2:0了

睇黎仲可以入多2 3 粒

身邊如果買熱狗果啲傻閪
聽日指撚住佢個頭黎笑就得

。。。

lm關注

實係貴呀嗎

準備去ifc未

故事教訓我地
做人都係要腳踏實地 努力工作

塞隻熱狗入屎眼未？

跟樓主 偷偷地按撚咗老母層居屋

原本買中環中心 而家改緊去ifc鳥

Where is your live video? I want to a hotdog shuffles into your ass

好

做咩扮大佬彪 屌你老母

bin得

信佢咪買唔到呢度囉

師兄明燈

故事教訓你 去到臨完場要買對家降低風險

仆街鳥
岩岩2:0果時吊左老細老母
叫佢以後做埋我果份
而家點算好

你無病啊嘛先生

樓主弱智嫁大家唔好逼佢啦
塞條熱狗腸算啦

不過記得落埋wasabi

樓主吊你老母

樓主屎眼準備好未呀

跟能左樓主半主
準備睇樓

睇o岩邊層樓跳?

喺橋底霸咗位未

熱狗贏到開live塞隻熱狗入屎眼???

仲打咁大篇野寸柒柒 熱未cup嗰陣我已經入定黎睇樓主仆街

燈神

做咩姐你

窩打老道啦 好多天橋底
慢慢揀

咪撚推啦屌

推撚夠未

路過留名

樓主係咪要訓街

瞓街乞食了

落晒wasabi都未撚驚過？

咪撚推啦

岩岩係海之戀落左訂 宜家無錢俾埋尾數 點算好 樓主

molamola
睇樓主落晒wasabi塞屎眼補數算啦

提提你 , 記得上ifc 之前塞左先

師兄上樓未

Don’t push

塞未

快啲塞熱狗入屎眼啦

樓豬未開呢個post我已經步定佢準備睇佢仆街嘅過程

笑到仆街

記得落wasabi

柒了

等睇

lm

🌭

2-3

人呢屌你老母

唔好走數呀

好翠綠，塞入屎眼

唔好推

？

先生, 有份破產保險好啱你架喎, 同你做返個登記 ?

樓主應徵阿拉丁真人版啦，角色度身訂造，香港最後一棧明燈

馬會：就憑你？

次次都燈

打咁大段垃圾
辛苦晒

留名等睇

做多左喇樓主

輸錢都好 有得睇直播

嗱，鵝炆梨，梨有毛炆睇？

笑ed

買到樓未？ 熱狗塞左未？

媽，好柒啊

放過樓主啦
佢已經夠戇鳩啦

pish

死傻仔，live 呢？

唔好再推喇

何必呢？何必呢？

真係踢士氣波

諗緊邊到買熱狗味？畢架山附近7仔定比華利山附近7仔買？

又燈

訓前再推

樓主好正，打撚左一大輪廢話就係想搏d冇乜睇波既連登仔同你一齊輸錢

咁樣都可以燈

退出連登把啦柒頭
利申熱輸緊買左客勝 多謝你就真

樓主神燈

樓主醒少少2比0完半場果陣

即場用預計收到嘅錢攞一半推落和同熱客勝到

半山都買到啦

拎出黎恥笑下

笑

樓豬聽日返工繼續比老細指住個頭屌

笑撚死

笑撚死我 代山區兒童多謝你

感謝樓主打咁大篇野出黎比人笑

約左經紀俾埋細訂
點算

比埋全數

樓主去左邊

去緊ifc天台

唔怪得樓G上唔到樓

跟樓主比晒馬會

隻熱狗安排咗未？

青山睇睇有無興趣

樓主 瞄撚準未？

Push

笑左

等睇熱狗塞屎眼

上左樓了 多謝

拿 比你笑下啦

花之戀都冇啦而家

連登雷神

指住黎笑，真係好撚爽呀

唔好push

辛苦樓主打咁長文

樓豬我地到咗喇 你呢？

樓豬做隻食屎狗啦

單眼佬都輸到跳樓

信左樓主，咁就冇咗陳樓

樓主

你都係老老實實做返隻走數狗啦

信你咪輸多層樓囉
番屋企開live塞熱狗啦
記得加wasabi

dllm 走數狗

笑到on99

跟樓主買就要做狗

屌你老母

binc

塞隻熱狗入屎眼未呀柒頭樓豬

依家知點解香港人買唔到樓啦

好想食

樓主無改錯名

...

樓主 幾時直播表演

屌
樓主已經好柒
唔好推

屌原來呢個post咁好笑

直播呢？

邊隻wasabi 勁啲？

塞啦柒頭

,

樓主，你又想學我上報，比蘋果同伍家謙binc呀？

恭喜